歐洲足協數據預測：巴塞將奪歐冠盃

隨著歐冠盃重燃戰火，人們對於誰將問鼎歐冠盃又開始了新一輪的猜測，而歐洲足協也通過數據統計對今季歐冠盃冠軍的歸屬做出了預測，結果顯示巴塞將最有可能奪冠，而就在上個賽季，歐洲足協就通過同樣的方法準確預測了皇馬奪冠。

以下是歐洲足協進行分析的一些關鍵數據：

1.小組第一出冠軍

除了2010年的國米之外，最近的11個歐冠盃冠軍都是以小組第一的身份出線。這項數據也就意味著今季的8個小組第二將很難奪得歐冠盃，這其中就包括巴黎、曼城、皇馬、拜仁等熱門球隊。

2.防守不能是最好

數據顯示，自2003年，小組賽中失球最少的球隊都沒能奪得歐冠盃冠軍，今季歐冠盃小組賽失球最少的兩支球隊是馬體會和祖雲達斯。而失球過多自然也沒法奪冠，小組賽階段失球超過8粒的球隊也從未舉起過冠軍獎盃。而今季小組賽過後，包括多蒙特、賓菲加、曼城以及皇馬的失球數都超過了8粒。

3.淘汰賽新手不能奪冠

目前還沒有一個球會能夠首次躋身淘汰賽就最終奪冠的，2006年的維拉利爾是這些新軍中走的最遠的一個，他們在4強中被阿仙奴淘汰，這個數據也將今季歐冠盃新軍李斯特城排除在了冠軍的候選之外。

4.難產生首次奪冠球隊

在最近19年當中，只有2012年的車路士再次之前沒拿過一次歐冠盃，其餘的球隊都有過歐冠盃冠軍的底蘊。而這條定律也就意味著阿仙奴、馬體會、李斯特城、利華古遜、曼城、摩納哥、拿玻里、巴黎聖日耳門和西維爾今季很難拿到歐冠盃冠軍。

而沒有被以上4條魔咒言中的球隊，就只剩下巴塞了，上個賽季成功預測對了皇馬奪冠，不知這個賽季歐洲足協能不能再次言中呢？

一定得

第二回合主場大炒40:0

下,40:0.jpg

美斯想送份生日禮物比迪馬先特登輸

歐洲足協請左燒山?

咁以後都係拎過冠軍個幾隊自己踢算鳩數啦

阿妓符合條件

佢幾時拎過歐聯呀清